唔明點解D人買大size電視

當你有9成時間睇boardcast電視，解象得1080i，大size 電視成日都拉到起哂格。跟住佢會同你講睇bluray 4k，先唔講好多片而家都係1080p，4k 其實唔多，你因為你1成時間使用而要係其餘9成時間睇起格tvb，呢個係咩logic?

咁咩size最好？

我覺得大過43已經有明顯格/矇

1080i同1080p有咩分別？

p清過i

p 會比 i 無咁順

thx

買電視？